好撚lag 想點呀個廣告

lag到完全睇唔到post
快手搞搞佢啦屌

極lag admin上水

我仲以為自己問題

lag到唔想睇

x2

我都以為我問題
利申iphone

x3

仲有問題？今朝早已經block 左個樓宇廣告

全日都有喎

lag到上唔到

食完個晚飯我就開始lag

賣廣告都搞成咁

好撚lag
Lag到連電話都開始熱
利申 iPhone SE

個廣告係勁撚到出撚埋app一段時間都仲lag+發熱緊
勁過病毒

仲係度，以為自己問題